唔識同同事相處...

啱啱fresh grad
前幾日開始返工 但係同唔到啲同事有水吹

個感覺好唔知點好...

我都只係想返工無咁寂寞啫

耐左就無野
一個環境d人習慣左你
就算你最後都係無朋友
都會變透明

你都身同感受?

其實唔需要強逼自己做另一個人，自自然然做自己就得，d同事見你正正常常好人一個，遲d就會同你熟。
好好工作，做好自己本份先

真? 因為個感覺好唔舒服

好正常，好似比人孤立左甘

你都經歷緊?

個個都會經歷過，年紀大左，就會發現自己當初年輕時甘介紹身邊人目光係一件好傻既事，做返自己，自然會吸引返同你同聲同氣既人

好心你出黎做野就改變下心態啦
識FD咩依家

清 你個人一定無乜fd

同事唔係你fd
同事變fd係bonus

你要學識點做人 跟住先學點做事

如果你係職場上係人都想變做朋友既話我勸你一句 凡事小心 小心人 除非你際遇好 唔係死左都唔知咩事

請教路

最怕呢嘅留言 成陣老patpat除

你唔認同？你覺得世界人人都可以做朋友？呢個世界仲有敵人 有利益既人 無利益既人架嘛 我就第一日出黎做野已經同自己講 資本社會唔係你俾人踏住就係你踏住人 你想做邊樣 sorry離哂題

又要問人，人答你又話鳩人

話番工識朋友個D肯定未出黎做野
你有幾可見人會將同事講為朋友?
有利益衝突唔好話同事
本身你D朋友都會betray你啦 人之常情...

清 留意返個post係討論緊乜先 thx

起左樓主底發覺原來假膠黎
睇黎唔使再哂口水

做得個幾日就呻
做多幾個月就有計傾架啦

同你講 你又話人老屎忽 咁你開po做乜 自己慢慢煩惱啦

好衰啊你

真
講得好岩